老老寶寶 靠d鹵味粉底 提高自信既女人 憑咩鄙視毒能?

霸王卸甲之後都係劣質基因 直必唔明

因為自信左囉

是咪毒能都要靠鹵咪粉?

做下運動操下自己咪得囉，男人老狗用粉

但係樣係操唔到